【唔瞓】有人整好咗個記者遇襲嘅超長懶人包

好多藍絲係咁宣揚示威者係暴徒，又大大力咁煲機場單嘢，阿叔我整理晒咁多日記者遇襲嘅資料，俾你地去反攻，一巴巴咁拍佢地塊臉！到底係咩人打記者？

英文版已經製作中！

另外我正式宣布，Instagram我屌你老母！
我前幾日張經濟數據圖多like到爆咗之後，尋日突然發現IG完全post唔到caption，連like人地張相都like唔到，宜家嬲到震！懷疑係比三毛report得多，連我ac都bam埋！

阿叔個IG

其他public account

除咗report都唔知道可以點

原圖

但呢件事都證明，越俾三毛report姐係幅圖越有用！我同一眾阿叔係唔會放棄嘅！

推

push

自推

Tui ahhhh

屌up錯

推呀推

求英文版

整緊喇

最近文宣組好勁！勁呀！

721，元朗立場妹妹都無?

多謝提醒！up漏

818

強大

好波！！！！

感謝
正在Twitter 開波
極需要外語文宣

記者「朋友」喎

721 811

818

工程浩大，呀叔盡力

推！

push.

注意身體
繼續努力

818 818

CLS 好癲

twitter出左post

有冇link

同我spam Twitter!!!!

721

818 維園

818 818
戒瞓巴

有冇英文文宣可以擺上twitter

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

俾多一日我

多謝瞓覺巴
即刻po ig

特此更正728上環及85深水埗文字描述有誤

更正左！！！！

好詳細！推

多d人推

Push

個名

我仲未戒到

respect

強帖留名

推比記協睇到

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

求圖集

pushhhhhh

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

呢兩個月嚟
真係辛苦唔少記者朋友

個LIST長到

已經濃縮到懶人包都仲可以咁大串內容, 呢D咪真真正正既罄竹難書

good

我都被五毛port爆左
一粒粗口都無講過

五毛死死聲又無事

721無提？

更正咗
【唔瞓】有人整好咗個記者遇襲嘅超長懶人包

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我冇野講

必推

唔認同環時係行家囉

推呀！！！

辛苦巴打！！

我都係ig ac開左半日就bam左

樓主有心
支持你

印A3貼先

阿叔

Tuh !!!

818 維園見

唔訓叔

巴打好波

大家818維園見

好詳細

高汁
辛苦哂

正到仆街

有冇人加理QR code 上去

咩嘢嘅QR?
遂段新聞加會成版都係啲點點點

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.
勾起其他國家本身既文化共鳴, 先係最佳方法.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

(文宣太多字, 人地會唔睇飛左)

接下來係理念輸出
[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. be Symbol, be Symbol, be Symbol.
重要事情講三次.

唯有有左Symbol, 有左令我地寄托夢想既Symbol, 先可以長期落去.
我地無大台, 唔似印度人有甘地去寄托夢想, 寄托夢想於歌曲就係最好選擇.

818，維園見

A3 連農場唔該

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

黑狗拎催淚彈掟中盾再中記者係咪無?

幫推

英文版

加咩tag會好啲

辛苦巴打 加油！

幫推

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

自爆喎

你用個tag搵黎推

不得不推

加油，最重要係英文版推出去國際

辛苦哂

回應啦，狗賊記1者會

支持 阿叔
推推

有人放咗但推唔起

lm

推，又唔訓

推呀！
大家尋手落大雨都唔怕辛苦出嚟
將個波推到入禁區
有乜理由就埋門一腳前放軟手腳？
上社交平台大腳射呀！
如果你好似我咁唔敢去食彈，你仲有乜理由同藉口連文宣都唔做？

北京现在最需要什么？

示威者暴力

823

借分享，感謝你！

更新連儂牆先

值得推爆

多謝巴打

923

五大訴求，缺一不可!